大家發唔發覺FB堆5毛好鍾意用花草/建築物/名人/靚女做頭像

仲要係好多無朋友既鬼號

用靚女做icon 但分分鐘廢中黎

佢地發言永遠 大陸強大 唔會比美國蝦 你班港人受恩大陸 唔識感謝 美國仲獨裁 民主無飯食等偉論